﻿ Michelle sẽ là người_mẫu quảng_cáo cho Shin_Young
Gần 70.000 khán_giả đã có_mặt tại SVĐ Old_Trafford chứng_kiến trận đấu tôn_vinh những đóng_góp của cựu đội_trưởng Roy_Keane cho CLB M . U . Tiền_vệ 34 tuổi người CH Ireland này đã thi_đấu gần 500 trận tại sân Old_Trafford trong hơn 12 năm .
Sáng 10-5 , luật_sư Phạm_Liêm_Chính đã có cuộc trao_đổi với lãnh_đạo CLB Pjico SLNA , giám_đốc Sở TDTT Nghệ_An , về việc xin cho Văn_Quyến được tập_luyện trở_lại . Ông Chính cho_biết trước đó một ngày ông đã đến thăm nhà Quyến và thấy tiền_đạo này tự tập_luyện khá chăm_chỉ để giảm cân .
Ông Chính nói sẽ tiếp_tục có cuộc gặp với hội_đồng_kỷ_luật của LĐBĐ_VN và C14 để thỉnh_cầu nguyện_vọng này . Phần lãnh_đạo Sở TDTT và CLB cho_biết nguyện_vọng của gia_đình Quyến và của luật_sư là chính_đáng nhưng “ việc này phải được xem_xét thận_trọng đúng theo yêu_cầu pháp_luật , vì Quyến đang trong thời_gian quản_chế tại_ngoại . Vả_lại LĐBĐ_VN cũng chưa có ý_kiến gì về trường_hợp của Quyến " .
T . P . - H . Y . - V . T .
